分左手有無可能復合

我知我錯
但另一方唔再俾機會
同埋死左心
1年4個月感情

分左手有無可能復合

咪撚搞人啦垃圾

衰咩

好小野
但可能自己沖動同幼稚
做左個啲野令對方反感
加上性格都好似唔多岩

唔啱翻撻把撚

唔分手點叫復合呢

放過人地啦屌

咪撚諗復合啦柒頭

冇

過段時間先搵返人啦 最緊要自己識反思姐

算鳩數,放過人地啦